跪求backup trans license key

如題
有冇巴打可以幫手!

感激!!
你有license key 多冇用?

有冇巴打有多願意賣

算鳩數啦你

我仲有兩個license key 剩。

我之前轉 iphone，買咗 license.

telegram 傾

請問各位，個 key 可否用埋做 iOS -> Android?

佢分咗幾個software賣

你自己睇下買個個license個software包咩就知

唔該巴打。我買果個係 Android to iPhone.

天竺巴打岩唔岩用？

我有兩個 license 可售，有冇巴絲岩用？

仲有無license 多？要一個